［無伏多圖］黑絲 白滑 長腿 高踭鞋 自摸

男人黎

圖片與標題相符

以為係regina姐姐，點知係男人

點睇都伏喎

對腳咁正都伏

連登仔真係高要求，下次淨係自己j算數